{
  "minecraft-version": "Version de Minecraft",
  "plugin-load-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' n'a pas pu être chargé.",
  "pocketmine-version": "Version Pocketmine",
  "bedrock-version": "Version Bedrock",
  "forge-version": "Version de Forge",
  "magma-version": "Magma version",
  "authme-shutdown-problem": "Le plugin \"AuthMe\" n'a pas réussis à ce charger et à arrêté le serveur.",
  "pex-config-problem": "La configuration du plugin 'PermissionsEx' est invalide.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Il y a plusieurs fichiers de plugin pour le nom du plugin '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' et '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' a besoin du plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' n'a pas pu être désactivé.",
  "plugin-enabling-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' n'a pas pu être activé.",
  "plugin-runtime-problem": "Le plugin '{{plugin-name}} ' a un problème durant son exécution.",
  "forge-confirm-problem": "Forge nécessite votre confirmation pour appliquer les changements et démarrer le serveur.",
  "mod-dependency-problem": "Le mod '{{mod-name}}' a besoin du mod {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Le mod '{{mod-name}}' à besoin des mods {{dependency-mod-list}} pour fonctionner correctement.",
  "mod-duplicate-problem": "Il y a plusieurs fichiers de mod pour le nom du mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' et '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "Le mod '{{mod-name}}' a levé une exception.",
  "mod-fatal-problem": "Le mod '{{mod-name}}' a une erreur critique.",
  "world-missing-mod-problem": "Le monde a été sauvegardé avec le mod '{{mod-name}}' qui semble être manquant.",
  "world-mod-version-problem": "Ce monde a été enregistré avec le mod '{{mod-name}}' version {{mod-expected-version}} et il est maintenant à la version {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' est incompatible avec la version actuelle de votre serveur.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Le monde actuel a été créé/chargé avec Minecraft 1.13 ou supérieur. Le nouveau format ne peut être chargé dans aucune version antérieure.",
  "old-player-directory-problem": "Le serveur a détecté un ancien répertoire de joueurs dans le monde.",
  "command-run-solution": "Exécutez la commande '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Définir 'stopServer' à 'true'.",
  "configure-plugin": "Configurer le plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Configurer le plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Installez une version différente du plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Installer le plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Supprimer le plugin '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Supprimer le fichier '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Modifier le fichier '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Installer une version différente du mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Installer le mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Installer le mod '{{mod-name}}' avec la version {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Supprimer le mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Mettre à jour le logiciel serveur à 1.13 ou plus récent.",
  "plugin-command-exception-problem": "Le plugin '{{plugin-name}}' ne peut pas exécuter la commande '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Un bloc dans le monde cause des problèmes.",
  "remove-block-solution": "Retirez le bloc du monde, par exemple avec MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Ne faites rien. Le problème pourrait se régler de lui-même.",
  "chunk-load-exception-problem": "Une erreur s'est produite durant le chargement des tronçons du monde.",
  "remove-chunk-solution": "Retirez le tronçon problématique du monde, par exemple avec MCEdit ou en supprimant le fichier concerné.",
  "multiverse-load-problem": "Le monde '{{world-name}}' n'a pas pu être chargé car il contient des erreurs et est probablement corrompu.",
  "world-repair-solution": "Réparez le monde : \"{{world-name}}\", en utilisant par exemple : \"Minecraft Region Fixer\" ou \"MCEdit\".",
  "world-duplicate-problem": "Le monde '{{world-name}}' est une copie d'un autre monde et a été empêché d'être charger.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Le mod '{{mod-name}}' n'est pas compatible avec la version {{minecraft-version}} de Minecraft.",
  "forge-install-different-version-solution": "Installez une version différente de Forge.",
  "malformed-encoding-problem": "Quelque chose (surement le MOTD) contiendrait des caractères invalides et / ou mal formés.",
  "change-motd-solution": "Changer le MOTD du serveur.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Utiliser une liste blanche sans authentification en ligne n'est pas autorisée.",
  "disable-whitelist-solution": "Désactiver la liste blanche.",
  "enable-authentication-solution": "Activer l'authentification en ligne."
}